[環保撚]原來可以咁樣免費租用燒烤爐！

[img]

有冇人試過？ 係咪好食啲？

推

惠康架車?
燒到黑晒唔駛還？

幾方便

陸續有來 唔好比佢停

咁都諗到

有膠味

算唔算偷野

好撚醒

老實講又幾方便

要比$100 按金架

又幾撚醒目喎

以後中秋借手推車收錢

試過去借佢話無得咁

偷車？

即係哩間野?

型

柒

比完按金會有個單車扣扣住
我唔見車上面有

今次仆街了 玩公物

有時有d講個信字,知你一陣會推返落黎,所以就唔會有個鎖係到

推到佢仆街

好chill

真係好撚chill ya~

唔就手，高得滯

如果俾咗$100按金有咩問題
你咪當人哋用$100買架購物車囉

架車會唔會係有得買 有時見有啲賣衫或者cafe會有一架

紋哂身知咩事啦

一定入唔到佢
淘寶超市手推車已經大把

影衰哂紋身撚

惠康壟斷到市場
都係靠樓主依啲人幫住啲大企業黎哈我地啲市民

是旦啦

btw posts 已del

刑事毀壞

人渣

利申屋企都有架
不過睇佢咁撚驚就唔似自己淘寶啦

記得以前好細個行山已經見到好多人係用超市手推車燒野食
唔係新奇事

惠康客戶服務部熱線
有關惠康超級市場的一般查詢:

電話：2299 1133
不如打去惠康問吓手推車係咪可以咁用

D story冇哂嘅

唔好影相呀

比兒登仔見到話你偷架

行得正企得正怕咩人話

按金唔等於架車嘅價錢喎

醒目喎

塊牛排ok喎， 射佐d咩係扇貝上面?

博盡無悔 去曬 青春

點解d人咁鐘意擺自己犯法嘅證據上網

有份燒？

好無公德心 on9當有趣

出現了

又話依加啲紋身佬好有禮貌嘅 仲以為時代進步左 紋身都有好人

好撚驚

好似咁樣燒會有毒

你做乜恐嚇我？

彌敦道

你想點呀

啲車啲千年積好污糟

扇貝 烘麵包 金針菇 栗米
呢幾樣都加d芝士牛油好好味

好惡好驚

自己搵連尼住啦，傻鳩，但講聲你知，刪post，你仲大獲，小姓奴就係人辦

傻鳩見得多，未見過咁撚假膠

直必腸巴打
#50779
咁呢個係唔係你呀?

上面條友做乜

block 撚左你條死傻鳩先 屌你老母

假膠想騎劫呢個post

轉移視線
唔意外

我一直以為租係要錢，借係唔使錢
免費租係咩概念？？？

不過，我反而想知咁樣燒嘢食係唔係別有一番風味

放大睇都唔明係點樣燒法

聽日試下

一個負皮

吖又幾撚有創意喎
不過上次拍廣告抹過架手推車，啲塵多撚到

今次用x佳燒烤車

假設比左按金拎走架車

之後返去同惠康講整唔見左架車, 然後佢沒收你按金, 咁就了咗件事?

然後架車係咪都唔再屬於惠康?

直接去問下店主燒後感

去左facebook, 點del都無用，遲早上報

直必腸發生咩事
神打上身？

真心？ link ?

唔應該 但幾聰明

咁快扯白旗邊好玩架
你堅持多陣等一眾連登仔推你上熱門搞到你老母自殺呀ma

其實係

痴線
之前有隻癲雞都同我玩左3日啦

淘寶好撚平有得買

利串試過

嘩，好撚惡WO，想嚇死人咩?

咁按金個原意就係我借野比你
你整爛左 我就喺嗰度扣
所以按金正常係一定高過件野個價值

屌你老母臭化閪，係咪講惡呀？

唔阻人地回味

其實按金唔一定高過物件價值，就同你去租架單車一樣，唔通你要放低$500先可踩咩，啲共享單車按金都只係$50咋

仲有個重點都唔係比左按金 係咪比左按金就可以破壞人地架手推車？

好自私

係街到笑左出黎

放心啦，你瞓低左應該唔會醒返架啦

呢個post d人真係難分真質假

與

大學有上過莊既都知支支莊都有至少一架呢啲私家車

喂。直必腸我屌你老母呀

好有創意

好污衊⋯⋯

人蠢真係冇得醫 按金係放低錢做抵押
唔通你去租車 按金會貴撚過架車?

豬到咁就屌下你自己問佢做乜生你件垃圾啦

Push

住酒店500蚊按金
=成間房價值細過500

其實唔關我事

不過睇人仆街最開心
Push

咁係因為你去租車人哋有晒你啲身分證明文件
又有Credit card資料 要追究起上嚟都可以追究呀嘛
你去百佳租購物車人哋會唔會要你留身分證copy啊
最多咪留個電話number 戇鳩鳩

況且講撚到明抵押 就梗係用相同價值去抵押㗎啦
你去銀行借錢唔通用架錢七借到幾千萬咩

推上報

真係好方便

一日mk 一世mk

咪又係無腦mk
睇過59 story 講人話佢啲紋身 啲反駁連小學生都不如
完全係一個mk打出黎既野 幾型外表都無用

係撚郁一郁到架車都收皮啦

好撚癲

行得正企得正 驚大陸監控個人資料條撚！

$100按金

按金等於買咗架車
戇鳩少陣好冇

物競天擇

Cap ig story 會有record

又偷換概念

紋身佬